李納德

你做乜鳩啊

做妓者真係容易

仆街死